Ik hoop alleen dat ze misschien de helft van mijn geluk.
Ze moeten allemaal naar Brighton.
Dat is de plek om echtgenoten.
Wat is het jammer, mamma, wisten we niet allemaal."
"erg trouw; en als ik daar mijn, dienen wij ons.
